有咩方法可以令到自己講野把聲高音返啲？

自己聽親自己把聲都覺得好難聽
講野把聲又好掘咁，又唔係周秀娜張栢芝把沙聲

淨係覺得自己把聲好似只係可以拎黎講粗口有霸氣

吞多啲精滋潤下喉嚨

太鹹會封喉

聽聽下好似連粗口都好似講唔到
把聲又有啲似低能妹咁 又唔係高音娃娃聲

我都想自己把聲沉返d
把聲不男不女成個人妖咁

試過俾電話訪問個d叫我小姐

利申：20歲巴

早啲訓會唔會好啲

同唱歌一樣，高音可以練返嚟

唔會😑😑

請教下

女仔講野高音 姐係睇唔起人 高高在上 咪學

咁張栢芝 周秀娜睇得起人？

唔知wo 唔識佢地

唔知你幾多歲,
其實講野低音d對做野會好d
高音比人感覺太細個會做事好容易覺得你唔成熟
尤其對客講電話

我而家講野啲聲都唔成熟

講英文 ，好多鬼佬講野好高音

聽電話我基本上無試過比人叫先生

講日文仲高啦

Tg傾

朗誦

同巴打好似但我掉轉
啲cold call成日打黎叫我先生

吸氦氣，唔好吸咁多，會死

【音樂史實分享】閹伶：接受閹割手術的男歌手